去日本必買既防磁Iphone 殼

去日本必買既防磁Iphone 殼
呢隻Premium Style 牌子款好多
八達通跟iPHONE 啪啪啪無問題

防磁貼淘寶20蚊張

其實有咩用

防止手機既電磁波射落個人度
減低生cancer風險

真係有用咩

佢防到你就打唔到電話啦下嘛

咁個mon個邊點算

冇用

你條命緊要定打電話緊要

毒撚邊有人call